有囡長腿照！！！回應葉國謙：「忠誠廢物」是一種現象

點睇有線主持過檔咗眾新聞 好似又靚咗！
一路深度留意時事 一路深度尋找光點
咁就完咗一集

各位有志之士，不妨每月課金 支持一吓真係好新聞

田飛龍回應葉國謙：「忠誠廢物」是一種現象 要求建制派跟上形勢

中國人習性鬼打鬼
中央又肯定會冷眼旁觀，反正都係班狗爭表現
死咗也無妨，反而擺d講普通話既仲順耳
廁紙咋 以為自己係condom咁值錢

深夜一推